我屌哂你地老母 時事台戰線著撚哂火 文宣手足係咪變哂condom?

係咪我地就嚟贏？
係咪場運動就嚟輸？
係咪忘記哂？
郭文貴已經提哂水，係咪想餓死手足？
係咪可以當乜事都冇發生過？
係咪忘記哂？
係咪冇人關心？
劉世良已經提哂水，係咪冇人再去理？
係咪我地已經冷卻咗？
係咪想餓死手足？
係咪已經投降？
燒生已經提哂水，係咪冇人關心？
係咪唔記得我地約咗煲底見？
係咪已經認輸？
係咪時代革命成功咗？
郭文貴已經提哂水，係咪想餓死手足？
係咪冇人關心？
係咪已經輸哂？
係咪我地就嚟贏？
劉世良已經提哂水，係咪想餓死手足？
係咪我地就嚟贏？
係咪已經唔洗再理？
係咪已經投降？
Steam已經提哂水，係咪我地已經冷卻咗？
係咪唔想煲底見？
係咪已經冇人理？
係咪同popo好番哂？
大公報已經提哂水，係咪已經認輸？
係咪已經輸哂？
係咪冇人關心？
係咪全部人移哂民？
大公報已經提哂水，係咪同popo好番哂？
係咪想餓死手足？
係咪唔想光復香港？
係咪可以當乜事都冇發生過？
Steam已經提哂水，係咪我地就嚟贏？
係咪已經認輸？
係咪已經光復咗香港？
係咪冇人再去理？
黃洋達已經提哂水，係咪忘記左831？
係咪變哂義工？
係咪我地已經冷卻咗？
係咪忘記左721？
郭文貴已經提哂水，係咪可以做返港豬？
係咪變哂condom？
係咪全部人移哂民？
係咪想餓死手足？
我個藍絲老母已經提哂水，係咪冇人會理？
係咪冇人再去理？
係咪我地已經冷卻咗？
係咪冇人會理？
陳雲已經提哂水，係咪變咗condom？
係咪唔記得我地約咗煲底見？
係咪全部人移哂民？
係咪場運動已經完咗？
特朗普已經提哂水，係咪等到懵左？
係咪忘記左612？
係咪忘記左612？
係咪冇人記得？
老豆搵仔已經提哂水，係咪我地已經冷卻咗？
係咪場運動就嚟贏？
係咪場運動已經完咗？
係咪忘記左831？
文匯報已經提哂水，係咪已經冇人理？
係咪冇人識做？
係咪變哂condom？
係咪我地就嚟贏？
郭文貴已經提哂水，係咪忘記哂？
係咪忘記左721？
係咪時代革命成功咗？
係咪冇人識做？
文匯報已經提哂水，係咪場運動就嚟贏？
係咪冇人再去理？
係咪冇人再去理？
係咪變咗condom？
燒生已經提哂水，係咪已經投降？
係咪等到懵左？
係咪畀你地拋棄咗？
係咪我地就嚟贏？
李慧玲已經提哂水，係咪已經冇人理？
係咪變哂義工？
係咪已經冇人再理政治？
係咪冇人識做？
大學教授已經提哂水，係咪場運動冷卻咗？
係咪忘記左831？
係咪冇人再去理？
係咪變哂condom？
老豆搵仔已經提哂水，係咪畀你地拋棄咗？
係咪想餓死手足？
係咪已經冇人理？
係咪已經冇人再理政治？
燒生已經提哂水，係咪已經光復咗香港？
係咪已經冇人理？
係咪變哂義工？
係咪可以當乜事都冇發生過？
大陸網友已經提哂水，係咪冇人關心？
係咪我地已經冷卻咗？
係咪可以做返港豬？
係咪忘記左831？
老豆搵仔已經提哂水，係咪變咗condom？
係咪已經輸哂？
係咪同popo好番哂？
係咪場運動就嚟輸？
特朗普已經提哂水，係咪忘記哂？
係咪場運動已經完咗？
係咪唔想光復香港？
係咪畀你地拋棄咗？
政府AO已經提哂水，係咪變咗condom？
係咪可以做返港豬？
係咪同popo好番哂？
係咪可以當乜事都冇發生過？
品蔥手足已經提哂水，係咪唔想煲底見？
係咪已經投降？
係咪冇人記得？
係咪忘記左831？
李慧玲已經提哂水，係咪冇人識做？
係咪可以做返港豬？
係咪已經唔洗再理？
係咪可以做返港豬？
大陸網友已經提哂水，係咪變咗condom？
係咪我地就嚟贏？
係咪已經冇人理？
係咪變哂義工？
陳雲已經提哂水，係咪變哂義工？
係咪等到懵左？
係咪我地就嚟贏？
係咪時代革命成功咗？
燒生已經提哂水，係咪冇人記得？
係咪我地已經冷卻咗？
係咪唔想煲底見？
係咪已經冇人再理政治？
政府AO已經提哂水，係咪全部人移哂民？
係咪忘記左612？
係咪忘記左612？
係咪唔想煲底見？
大學教授已經提哂水，係咪等到懵左？
係咪變咗condom？
係咪變哂condom？
係咪唔想煲底見？
劉世良已經提哂水，係咪場運動就嚟輸？
係咪已經冇人理？
係咪冇人關心？
係咪已經投降？
燒生已經提哂水，係咪我地已經冷卻咗？
係咪已經冇人再理政治？
係咪變哂condom？
係咪已經光復咗香港？
陳雲已經提哂水，係咪忘記左831？
係咪忘記哂？
係咪已經唔洗再理？
係咪忘記左831？
大陸網友已經提哂水，係咪已經光復咗香港？
係咪冇人再去理？
係咪冇人識做？
係咪場運動冷卻咗？
吳志森已經提哂水，係咪冇人會理？
係咪變哂condom？
係咪忘記左831？
係咪變哂義工？
黃洋達已經提哂水，係咪可以做返港豬？
係咪已經唔識唱願榮光歸香港？
係咪我地就嚟贏？
係咪忘記哂？
陳雲已經提哂水，係咪我地已經冷卻咗？
係咪已經光復咗香港？
係咪忘記左612？
係咪已經唔識唱願榮光歸香港？
吳志森已經提哂水，係咪場運動冷卻咗？
係咪冇人識做？
係咪可以做返港豬？
係咪已經唔洗再理？
大學教授已經提哂水，係咪場運動就嚟輸？
係咪冇人關心？
係咪變咗condom？
係咪冇人會理？
品蔥手足已經提哂水，係咪想餓死手足？
係咪已經唔識唱願榮光歸香港？
係咪變哂condom？
係咪我地就嚟贏？
吳志森已經提哂水，係咪已經唔識唱願榮光歸香港？
係咪冇人記得？
係咪變咗condom？
係咪唔想煲底見？
陳雲已經提哂水，係咪冇人識做？
係咪場運動冷卻咗？
係咪忘記哂？
係咪等到懵左？
郭文貴已經提哂水，係咪可以當乜事都冇發生過？
係咪已經光復咗香港？
係咪唔記得我地約咗煲底見？
係咪我地已經冷卻咗？
大公報已經提哂水，係咪變哂義工？
係咪忘記哂？
係咪變咗condom？
係咪場運動已經完咗？
大公報已經提哂水，係咪已經光復咗香港？
係咪已經認輸？
係咪已經唔洗再理？
係咪場運動已經完咗？
燒生已經提哂水，係咪想餓死手足？